[H漫] 屌你老母點解"知るかバカうどん"呢個作者可以咁撚痴線

呢個作者D作品全部都好撚痴線
老強 輪大米 性暴力 之類既佢都有畫過
例子:

都係令人j唔落嫁喇

但呢本真係睇到人好想嘔

仲要聽講個作者係女人黎
點解要畫d咁既野出黎報復社會

同氏賀y太果d比。。